何韻詩去咗邊？

做乜最近冇晒風聲？之前唔係好積極嘅咩？

驚國安法

掃緊282

可能去左變性做女人？

#1
高普
•
2017年6月14日 22:44:59
本身由細到大都覺得大陸野好落後，好cheap。呢兩三年返大陸公幹，逼住要用微信。先發覺微信真係冇得頂。微信發訊息+新增好友+建群+朋友圈+轉帳完全好用過WhatsApp 10倍。而家我直頭唔再用WhatsApp。最勁嘅係微信支付，出街真係完全唔使攞銀包，搭車，買嘢用手機掃一下就得。仲有其他一大堆功能我都未用到 ，呢方面香港相比起真係好落後，而家我返香港出街買嘅都覺得好唔方便。

咁你點解而家唔開post sell下we7

冇著數咪唔蒲頭lo

無光環 不了

係咪返咗加拿大

根本就係撚人一個

可能返咗加拿大。

去左服侍拜登

走咗啦， 留低俾國安捉咩， 拜登咗上場， 佢政治任務都完成

驚到震啦，佢去過聯合國發言

保命唯一方法係靜，你估狗唔會開file查緊咩

On9樓主又做過咩

又係一班五毛入來帶風向

開左網台，成日做，自己Google 啦

樓上成班五毛

睇下人地個youtube channel 啦

白白痴痴咁

同埋佢本身都唔係咩政治人物囉唔該

搞緊網台，一直有聽開佢podcast

HOCC始終係娛樂圈人，唔可能要求佢行政治人物咁嘅路

樓主咪上緊連登批鬥自己人

主要係因為佢覺得香港已經冇撚得救

Hocc: 哈，又轉軚，有拜登香港贏緊啦賤種

自己搞唔掂就是但指住人黎鬧佢幫唔到你
仲肉酸過支那賤種

lm

吠兩聲黎聽下啦，
人地問你做乜唔sell we7 呀

樓主真人去左邊？